On considère le jeu suivant~:\bigskip

\begin{boiteombre}
On prend un nombre de deux chiffres. On multiplie les deux chiffres ensemble. On obtient un nouveau
nombre. On continue ainsi de suite jusqu'à ce que le résultat soit un nombre à un seul chiffre.
On compte ensuite le nombre d'étapes. Celui qui trouve le nombre de deux chiffres qui fait la plus
longue chaîne a gagné.
\end{boiteombre}

\paragraph{Exemple} Voici un exemple avec le nombre $78$~:
\begin{align*}
78 &\longrightarrow 7\times8=56\\
56 &\longrightarrow 5\times6=30\\
30 &\longrightarrow 3\times0=0
\end{align*}
donc $78$ donne une chaîne de $3$ étapes.
\paragraph{Question} Quelle est la longueur de la plus longue chaîne que l'on puisse former~?